發明左柒動力潛艇

發現新環保能源
柒能

係連登見人開post柒左即刻深潛

證實左柒能嘅存在

只要夠柒就能提供潛水力量

無咁柒就會上水

用嚟做潛艇能源岩曬

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?